<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pritirrecetas</title>
    <link>https://pritirrecetas.github.io/</link>
    <description>Recent content on Pritirrecetas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 17 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://pritirrecetas.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Fabes con calabacín</title>
      <link>https://pritirrecetas.github.io/recipe/fabes_con_calabacin/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pritirrecetas.github.io/recipe/fabes_con_calabacin/</guid>
      <description>Vale, nos pillaste: muchas de nuestras recetas consisten en juntar casi los mismos ingredientes en una olla descomunal. Son recetas fáciles de hacer, tienen una abundante proporción de verdura y suficiente proteína gracias a las legumbres, y sirven de alternativa frente a platos con más carbohidratos. Lo tienen todo, menos productos animales. Pero oye, esta es más sofisticada, ¡que lleva vino y todo!
La idea de esta receta es imitar otro plato clásico asturiano: fabes con almejas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta pritiñesa</title>
      <link>https://pritirrecetas.github.io/recipe/bolognesa/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pritirrecetas.github.io/recipe/bolognesa/</guid>
      <description>Cuando Silvia tenía 18 años, su tradición de los lunes al volver de la universidad era cocinar una olla entera de pasta y comerla a palo seco viendo el nuevo episodio de Juego de tronos. Por suerte para nosotros, tanto su paladar como su intestino han evolucionado bastante desde entonces, y por suerte para la humanidad, la última temporada de Juego de tronos no es ya más que un tenue recuerdo en la memoria colectiva.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fabada asturiana vegana</title>
      <link>https://pritirrecetas.github.io/recipe/fabada_con_calabaza/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pritirrecetas.github.io/recipe/fabada_con_calabaza/</guid>
      <description>Nacimos y crecimos en Asturias, así que nuestra primera receta tenía que ser una fabada. Dicho plato contiene la personalidad de nuestra tierrina: de clase trabajadora, humilde pero fuerte. Ahora vivimos bastante lejos y, como somos un par de ratones de biblioteca que trabajan desde casa y no en una mina, no podemos consumir cantidades ingentes de grasa sin que nos dé un pampurrio. Además, por razones éticas intentamos comer el mínimo posible de productos de origen animal, pero confesamos que cuando volvemos a casa de visita, nuestras madres nos cocinan fabada con todo su amor, y la comemos a regañadientes con una pizca de culpa y un buen puñado de compango.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Garbanzos con espinacas</title>
      <link>https://pritirrecetas.github.io/recipe/garbanzos_con_espinacas/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pritirrecetas.github.io/recipe/garbanzos_con_espinacas/</guid>
      <description>Esta receta se la mangamos a la madre de Silvia. Nos la preparaba cuando nos fuimos a vivir juntos y no se fiaba de nuestra capacidad para nutrirnos. Ahora es uno de los cocidos que preparamos a menudo en épocas de frío. Si crees que igual tanto verde no es para ti, ¡dale una oportunidad! Te prometemos que es un plato con mucho sabor y que la viscosidad de las espinacas cocinadas se puede mitigar con algunos truquillos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Quiénes somos?</title>
      <link>https://pritirrecetas.github.io/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pritirrecetas.github.io/about/</guid>
      <description>¡Hola! Nos llamamos Silvia y Gabriel y, desde aquella vez que pasamos dos minutos y veintiún segundos en un juzgado, somos un matrimonio. Venimos de Asturias, vivimos en Ontario y no sabemos adónde vamos. Lo que sí podemos asegurar es que no somos profesionales de la gastronomía, sino dos personas que intentan comer sano y disfrutan probando e inventando recetas nuevas. Por lo demás, Silvia estudia un doctorado en ciencias de la computación y Gabriel trabaja en traducción y enseñanza de localización de videojuegos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
